點解黨鐵用起鐵路嘅錢黎幫班狗起會所咁大件事會一晚就沉咗？

［疑似核彈？］克警「拆一還二」屈得就屈 3億豪裝會所沙中綫埋單

呢啲好應該大大力文宣去外國
等佢地知有幾離譜啦
最好就制裁埋黨鐵

推

push

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

你唔好阻住大家做名偵探啦好唔好呀

Thx

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

真

25/9
8:00pm
始創中心地下

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

推呀屌 比班狗仔又食又拎 仲要比佢地強姦虐打 推到拆鳩佢老母遊樂會為止

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

未瞓醒
監有得你坐
仲有會所你去

特權階級 屌佢老母

Push

痴線難推到咁

我今日返學先知有大把同學唔知呢件事

知唔知點解呀

因為連登個post一晚就沉咗啦

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

頹mode：因為點推你都改變唔到

呢啲post好難推
一黎對家唔會推
二黎無花生力自己友都難推
個個就咁回個推字

阻鳩住我做神探，想點撚樣呀，我要諗下點先可以令到個死人彈返起身講嘢架屌你

咁場運動就完架啦

Ggggg

3/10

4/10@&@&

5/10&@@W

612 612

7/10d

811 831

9/10t

10/10 kkk

利益輸送

721 721

612中信

，

在，但

推！

對準呀大家 Push！！

Pish

P牌推唔郁

推 屌那星 真相只得一個
就係唔對準chinazi 黎打
贏咗黑警都無用